黃之鋒：各國駐港領事向我收風評估「武肺」疫情

【政府再唔封關 世界即將封港】

武漢肺炎情況越加嚴峻，各地死亡個案有升幅趨勢，林鄭仍是堅拒封關，繼續中門大開，與民意背到而馳，方迫使醫護人員策動罷工。

在罷工第三天，跟近百位議員前往政府總部，聲援醫管局員工陣線 HA Employees Alliance，聲討冥頑不靈的林鄭政府，也想跟大家說說國際層面的一點觀察。

這個多星期以來，不少國際記者和外國領事也聯絡我，詢問如何評估「武肺」一事對民情以及後續街頭抗爭的影響。我的研判是，即使短期內因避免交叉感染而減少大型集會遊行，但政府在防疫工作上「口惠而實不至」，不分年齡階層地區均要排隊輪候求口罩，民怨在春夏之間再度爆發得比起去年六月更甚，也許只是時間的問題。

外媒駐港特派員與各國駐港外交人員，職責所在當然要收集與分析本地民情，但我想令香港人值得憂慮的是 —— 現時政府繼續拒絕封關，一旦導致社區爆發傳染的話，屆時就只會是世界各地「封港」，均不見美國航空（AA）和聯合航空（UA）已宣布由本周六起停飛所有往返香港的航班。

作為國際金融中心，各地與香港的商經合作互動相當頻繁，若果因為港府防疫工作表現不濟，導致航空公司相繼雪崩式地中斷所有航班，對香港經貿捐失的後果實在不堪設想。

屆時就只會是世界各地「封港」

Please

來吧
歡迎封港
Welcome

香港人!加油
我接受 大家真係加油 運動最有希望既時候 多謝勇武手足

香港人!反抗
反條毛 見住勇武手足俾便衣拉 成堆人係度鳩叫放人

香港人!報仇
我係黑警聽到你班廢柴咁嗌真係怪唔到佢地笑鳩我地

香港人!抵死!
即管負評我 但呢個真係最符合香港現實情況既口號

（警世）認清事實：醫護不可能無限期罷工

呢個垃圾post超過3000正評?
大家可唔可以運用下你個腦諗下野
自己睇下12月內地訪港旅客人次
就算我當佢大部份只係香港機場轉機打個1折 都20萬
1月我再當佢打5折 都10萬
你唔駛識任何數學模型 唔駛識咩SIR Model 用下你常識諗 香港會唔會社區爆發?
係一撚定會啊你老母弱智閪 就算今日即刻封關都一撚定會啊

所以我點解會出呢兩個post啊:
罷工既叫價一定要高

到今時今日 仲係大部份人唔識政治

大佬 雖然你地弱智 但我都唔想講咁白 而家我地係動用既整個社運既momentum同希望去爭取一樣近乎冇用既野
所以點解我會講叫價一開頭唔高搞到呢家唔上唔落

仲有 醫護罷工本身已經係一樣唔道德既野
就算你既訴求係加薪定林鄭死全家 你都係唔道德

點解你地既諗法唔係：「反正都俾人屌 倒不如去到最盡？」
係咪香港呢個奴性社會訓練到人既思維方式都有問題？

罷工根本係all in or nothing 你係驚就唔好搞咁多野 你一係去盡all in 一係唔好搞
半桶水唔上唔落等俾人秋後算帳

「社區爆發既話會返去救人」

唔好意思 今次唔係罷工 今次叫示弱
今次俾政府睇到我地既底線係超越唔到我地份垃圾工 那怕係會死
我寧願一開頭唔好搞

[叫價]唔想俾人清算 就要反客為主

你班友連「不被秋後算帳」呢個罷工最基礎條件都fight唔到就話死返去返工
我係醫管局高醫生都唔想理你啦 不過Mark曬你班廢柴既名準備以後清算

我知實會有柒頭衝出黎話 社區爆發咁所有Blame去曬林鄭到
哦...閱 咁跟住呢?
仲有班傻鳩貼幾張facebook CAP圖話Connected 到藍絲
唉算 就當係? 咁跟住呢? 藍絲幫手叫釋放被捕手足?
我俾埋個劇本你啦:
社區爆發->死人->夏天到武肺開始收皮->民怨極點->FB IG暴動->HA清算醫護手足->Loop返半年前既野
冇錯 只會係咁 因為香港人!抵死!

OK 實會有傻鳩衝出黎話 社區發爆唔醫人咁實好多人死

Are you serious? 說好的攬炒? 死曬班廢老你呢個時候黎可憐?
冇攬炒既心態仲罷工? 香港人!等死!
唔敢去到最盡 咪等死 如果呢個係大家既選擇 咁唔好怨

我5個月前開既post 到今日仲適用
林鄭根本判斷100%正確 拉哂你班垃圾就得 因為你地惡唔出咩樣

不過 我仍然要多謝醫護手足 你地冇智慧 但你地有勇氣
你地肯踏出第一步 比絕大部份香港人值得尊敬
至於其他行業既人
贈你地兩句:
條路自己揀 仆街唔好喊
可憐之人必有其可恨之處

睇到呢到你仲睇得落 就睇埋呢兩個post啦

醫護 特別係專職果班 罷工其實好難輸 唔好驚

有病人死左 我地bargaining power大左 五大訴求要升級

香港人!抵死!

之峰已成香港外交代表

有無可能九月選舉時民意逆轉？

愈來愈覺得林鄭準備辭職返英國
臨走前要盡忠+報復香港
帶住所有罪名辭職 救選舉

加油之鋒，努力遊說各國封港please

都知道會封香港啦唉

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

老習會殺撚死佢先

加油啊，封香港啊

Push

封港吧, 預左了

叫佢取消林鄭全家英國國籍先

其他再唸

信之鋒都唔信支共官方

影子駐港總督

你叫陳雲情何以堪

支那狗同林奠就係鐘意鬥氣
唔死都臨頭都唔死狗

影子香港特首

香港外交部發言人黃之鋒

快封港，我要攬炒

有冇人可以contact到黃之鋒????(telegram除外)

777呢件扯線公仔已經被WFC
真係要多謝各手足們呢大半年既努力

叫佢地去呢度自己睇

搵眾志果班區議員咪得囉

林鄭：全部領事都係垃撚圾

認同佢分析
夏天 黃藍connect 香港之夏

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

芝鋒
外國已經認定芝鋒係外交人員

[ 行動方向 ] 基於政府把關不力 香港已進入病毒潛藏社區階段

gphone

兩邊都已經越過哂林鄭同國際外交，柒婆究竟仲有咩用。

你地承認佢代表香港人？

眾志 係建民主中國派wo

A

真正車毀人亡

黃之鋒=香港外交部長

信G Phone都唔信柒婆
政府0公信力

G-phone: 真·香港外交部發言人

外交部

封罷圍城之戰已開始

快d

封港

影子外交事務大臣 黃之鋒

呃港豬加唔熟香港既鬼佬
佢Devos個fourm
都成功水到唔少人信佢啦

之前一路係主張自決喔，近排為明年選舉先del左

icic

香港外交大臣

封港吧

撤僑了

屆時就係現時
建議佢地快D封香港

Gphone
一定要封港

G鋒大人物，座上客

721

信黃之鋒都唔信林鄭

咁前排係美國聽證會

講相信中國2047前會民主化係咩意思

講明香港只要一國兩制 自治 不支持港獨wo

佢代表香港人 即係承認香港人只想要中國比你嘅自治

Gphone不如叫全世界封港算啦

唔好理個散水5毛

明顯係一個唔相信香港政府官方消息嘅現象

快封港
唔想做中共白手套

係攬炒啊

Gphone咁講一講藍屍又會屈佢導致外國封香港人

到時外交事務都係搵G PHONE, 特區政府可能好似WHO咁比人架空左

bam鳩外國記者其實仲撚衰

推，我要封港

我估世界應該重有3，4日時間就會封港
香港暫時係大陸以外，爆得最多社區既地方
人地全部係搵到源頭同埋親密接觸
好似之前深圳女人住美麗都賓館，同埋好似海通女有身份證既假港人既隱形播毒者
估計有一千幾百
外國完全無辦法知道呢班人有無去過中國大陸因為香港人去中國唔需要護照
有必要盡快通知外國香港好大漏洞

各國駐港領事走去問冇title既之鋒哥都唔去問個垃圾政府

呢個政府其實仲有幾多認受性？

林鄭帶頭經濟攬炒

請之鋒叫日本美國禁飛香港

黃之鋒 是屬於 世界的

國際開始放風唔認可香港特區政府

無人信林鄭

根據各國撤喬感染數據，大約有2%於武漢出現既外國人染病。

由此推斷不少於2%武漢人染病。即2% x 1500萬 = 30萬

注:10日前

ps. 燒生好野

咪咁開心
封港後搵老解屠城國際都冇人知

點啊陳雲舊廢鐵係咪仲話自己咩座上客

仲唔封港，香港就變將病毒輸出國際既疫埠港
我唔想之後去邊度旅遊都要比人歧視

丨

越黎越覺得佢真係得返半年命
打算搵香港人墊佢屍底

國際搞港獨？支支又要嬲嬲了

香港外交官

架空左香港衞生署

繞過哂你班廢官 知唔知醜

整個特區政府在外國官員眼中，已沒有功信力……

推

香港外交部g鋒

Gphone